女子順利邨墮樓亡 丈夫哀傷哭叫亡妻

下午1時半，秀茂坪順利邨一名年約50歲女子被發現疑由高處墮下，倒卧利逸樓3樓平台，救援人員到場證實她已死亡，警方展開調查，並在利逸樓11樓欄河找到一對相信是死者遺下的膠鞋。死者丈夫到場了解事件，獲悉妻子死訊情緖激動哭喊：「有咩事打畀我先吖嘛！」場面令人心酸。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

又一單

順利跳樓

順利墜樓

利溢樓?

RIP